香港警察無差別襲擊巴士乘客

咁明目張膽

我當你cut 線架車都冇理由橫到咁樣
好似行人路cut 出黎咁

天澤
平時路邊一堆違泊唔拉
宜家仲要撞巴士
This is HK Police

似take 左野藥駕

成班傻hi 警狗😂

吸撚左毒

巴士司機得罪皇軍 RIP

根據呢兩年既新聞 好明顯係巴士司機不小心駕駛

巴士司機涉嫌危險駕駛、襲警、暴動、謀殺及違反國安法被捕

全車告曬暴動

一部皇家車 一部黨鐵車 super

10月24日

執行職務唔洗賠架